女子無才便是德英文點講？

Women have no virtue is a virtue

G

Girl child no vegetable shit Is get

Dumb girl is good girl

Women are shit

girl on9 is good

girl just suck my dick

If women are good,they do not learn knowledge.

german female is useless

認真版本：I go to school by bus.

I J your profile everyday

Women without talents are ducks

All women are chicks!

Women without virtue is a virgin

Girl no duck

i have pussy

Stupid women bastard

pussy is octopus

yes!

i go the girl by school

Women are only for fuck.

Girl without ability is a duck

Make Germany useless again!!!

women son no skills shit is virtue english literature point talk?

Chicken is chicken
Never be a king

Bitch no money you can’t fuck

Go make me a sandwich

Women back to the kitchen

pussy just for fuck

Women son no talent shit is Germany

Girls no knowledge is Germany.

講go to school by bus 果d 係咪覺得自己好風趣

A woman who lacks talent is virtuous

stupid girl is a good girl

All women are chicken!

girls no money is duck

Make me a sandwich in the kitchen bitch

girls without knowledge are german.

Good girl no use only for fuck

meme 個張women know your place

必廚!塞賣的!

唔太關事
不過諗起呢個

Useless women are German

Girl no talent equal to a duck

Chicken is a good girl.

Good girl means they are totally suck

do the dishes

Go back to kitchen, women

A women without money is like a duck

good whore no talents

德：Frauen haben kein Talent
英：Women have no talent is

Whores everywhere

Let men fuck is all you need

Girl with no skills is the best

Woman no talent is German

Girl no veggie binc duck

Girl son no skills will be duck

girls become German if no brain

The greatest woman is useless.

Shut up, woman

bitches wash dishes

pussy out

啱唔啱grammar？

The unexpected virtue of ignorance/being uneducated

Part time girl friend is for fuck

I

A dumb bitch is a good bitch

Girl no choice it dark

A women of virtue should have no talent.